點解兼職工作時間返到同全職一樣?

大部份都要你返8個鐘
仲要返4至6日
咁同全職有咩分別?

邊間？

兼職=唔洗比福利

uniqlo?

418
佢起碼有一個星期唔洗你番咁盡

係咪跟中介公司做自僱

係咪返足咁多日先

正解 仲做既正on9

記住418 的原則。
僱傭條例沒定議 「兼職」
只有連續性合約 跟 非連續性合約

兼職=無乜責任再跟

仆街公司